覺唔覺祖奧菲歷斯真係吹大左

吹到妖星新c朗

1.3億轉會費葡超黑店賺到笑

C朗都係去獌第四年(21歲)先竅，咁急做乜?? 但係Joao成日傷就真係有D麻煩

關你能事咩利狗

felix個樣有 d似樓主(陳梓維) 弱智

季前熱身賽果幾場班友打晒j

基沙文離隊 掟1.3億原來唔係要即食球員

以前c朗踢葡雞已經好撚勁

兩大狙擊目標冇令我失望

熱身賽炒鳩皇馬果陣唔係吹到好撚勁嘅咩

弱智樣

我覺得佢唔應該去馬體會跟施蒙尼慘過跟daddy

OK LA 入左兩球

agree,施蒙尼係打體力化,冇咩技術成份

koke saul都變工兵

D技術型去親馬體會唔係變工兵就收皮

馬體會今季入球數字係西甲下游果堆咁上下...

成日都係1：0 or 2:1

利物浦都係1:0 狼隊
2:1 水昌官、李城

利物浦入49球 馬體會22球

馬體會西甲9勝8和2負, 唔同利

唔好玩食物

好多年都係靠超級前鋒揹飛
今年…

人地啲錢鍾意點洗都要你批准
又唔係偷呃拐騙

利馬咁撚好波都變垃圾

水貨摩納哥第二季已經見晒底

世界盃冠軍 同梅斯達菲一樣

迪列治勁到癲好唔好

依家話felix吹大左又要你批准

好似季季都咁喎
BTW 19場失12球

近兩年馬體駛多左錢，但買錯人多
thomas lemar又係

幫車記言價接收摸奶達同沙皮狗

佢條女唔似樓主條女個樣就得啦

祖記都係場場贏一球就收手
買讓和就fatfat

·^像ｆ

agger

我冇話佢冇吹大喎
但你連人地買即食定潛力股都要管

有咩問題

～Ｎ亞．土土

不嬲用賣人所得嘅錢再買人唔算用左洗錢
所以你話「掟1.3億」係完全唔啱

沙皮狗回塘都高價收
只可以講做慈善
但摸奶達啱晒馬體 反正佢得個頭
而馬體進攻經常都係斬斬斬

遲下大炒利記

睇左成場對巴塞 唔知佢做過d乜

撩美欺隻抽

熱身賽球皇

根本唔啱踢馬體會

佢呢類技術型嘅去踢疤狗就最啱
下體會咁撚體力化，未必啱佢
熱身賽真係幾標青，不過正式比賽無睇過佢